（非分化）d mk仔 童黨 黑社會當左抗爭係時尚潮流

而家越黎越多社會mk同偽勇武出黎
呢班人行事無目標 無原則 無紀律
好多人之前甚至係mk黑社會或者童黨黎

亂咁係屋邨大肆破壞
凶鳩居民
佢地最大特徵就係特別鍾意屌同凶同路人
放完火魔好似high大左咁 係咁鳩叫
而且成日亂鳩咁用
一勸佢地 又會大大聲屌鳩你 死撚左人啦
你係咪想割啊？ 死阻膠 燒埋你啊
講野又大聲 又嘈到仆街 搶眼球
見到狗 跑得快到保特

呢班人對抗爭運動既危害同破壞力好撚恐怖

乜嘢人都有
沒有誰比誰高尚

抗爭前期d勇武手足平均質素好高
拉左好多

推

依樣真，之前葵涌就係依班人，拉左唔少

呢班人最恐怖係會對手足出手
令到現場出現分化 內訌

佢地甚至連我地點解抗爭都唔知
連天崎係邊個都可能唔知

不割蓆 諗方法溝通

咁係因為大部份大學生 有錢人 公務員唔敢出黎做前線呀麻
自以為高貴仲要睇唔起mk 仔

見到狗跑得快過保特呢下真係多咗好多偽勇武，睇番屠龍篇訪問就知

發夢見唔少
我同你地講
你地班人做乜都無所謂
但唔好被我見到你地屌柒同路人同埋害到同路人
唔係嘅話我見一個打柒一個
我地而家係抗爭
唔係玩
唔該唔好用嗰種圍威喂心態岀嚟

真係敢對狗用火魔個堆都賣少見少
我最不滿係呢班mk成日恐嚇手足
又成日係現場high撚左咁鳩叫 當抗爭現場係遊戲場咁

事實上真勇武係成熟好撚多

革命就係要靠呢班人，你點好好運用佢地

上次旺角帶條女影相嗰兩條冚家剷

係
見過好多真勇武 佢地真係為左保護手足
保護香港而戰
好多都係天崎支持者
而家班mk連天崎係邊個都未必知

鬼既目的就係要破壞示威者既形象
令大眾覺得示威者係會攻擊無辜既暴徒
其實呢D 心術不正既 "同路人" 可以當佢係鬼
唔洗打佢, 圍佢, 但見到佢做唔岩既野就提醒周圍
必要時一齊阻止佢 (左膠係冇共識下擅自阻住人做野,
你地係有共識下去阻止人地做出過份既事)

佢地就等如D狗既前線散仔

係
尤其係呢班mk係討論期間
用武力 例如火魔威脅手足既時候
9成9係鬼或者mk仔
果斷阻止佢

啲mk仔童黨黑社會有可能係有金主叫出黎搞事

無理由突然多左咁多呢類人

提提各位依家時間係

凌晨
1點41分

又搞分類？紅五類、黑五類。

講撚到明 唔撚割
你講乜撚咩？
因為你都係跑得快過保特嘅仆街仔
人哋至少都出黎幫手
唔通又個個唔撚驚？
俾人捉晒你乜撚人都無
屌撚完未？
不過都多謝你 死警狗
所有分化post當狗處理
分化等同割我哋
雖然你哋狗扮人
同你講 連登從來都係
散播謠言嘅地方
你估有撚人信你係人咩？
你哋都係狗jar

係 以前意見不合最多屌走或者拉走
而家成日爆出火魔凶鳩同傷害手足既事
情況令人擔憂
真係要有共識制止呢種情況

拉哂...唉 929係政總 班狗暗門出黎 前線被人捉有醫生 工程師...

提下佢地就夠啦
唔聽嘅話比狗拉都與人無尤

你智商應該無50

最慘呢班人會對手足出手
情況開始頻密同惡化

所以必須立刻訂立一套軍紀
唔遵守一律當藍絲處理

咁就要學下點樣利用呢班人
盡量煽動佢地對準班狗/黑社會

係天琦呀...

痴撚線 想人哋改善都唔撚得就話人分化呢啲先係終極分化撚 不分化不割席不篤灰冇話不改善啦屌你老母 入一轉poly先講啦 傻仔

葵涌邨大撚把，你去搵

咪理呢件分化撚
上場信任自己果team人is ok

Sor
下次會注意 唔會打錯字
天琦

紀律問題

怕有啲係出黎玩玩下 連咩目標都唔知 趁熱鬧 成機做平時唔會做到嘅嘢

有啲可能係真前線但係長期喺前線情緒有啲緊張 語氣有啲難聽我可以理解 但絕對唔會有手足用火魔法兇自己人 槍頭係指住手足嘅我覺得唔需要將佢地歸類為同路人

拉

好同意！
但唔可以以偏概全，親眼見到poly mk仔/童黨，兩個極致差別。
3個人，一個好認真做嘢，另外兩個唔知做緊咩，食煙，隨地掉，仲要不滅煙頭，隔離係火魔

好掛住天崎

你睇開邊段歷史嘅軍人係冇紀律？

講真萬聖節嗰陣去海洋公園，隔離就係學警全部人都後生仔樣 仲要人數唔少，之後自己你諗埋佢啦

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！

冇撚有錯！！！！
我個區大撚把
話分化嘅傻閪
落一落場先啦

而家一檢討一改善一有意見
就有班人沖出黎屌分化
屌割席
都唔諗下個樣野合唔合理

諗起出面有po講白衫搞唔掂班前線散仔

事實
我同frd講過呢個topic好耐，但係個個都屌我分化、要相信前線、佢哋知道自己做咩。
我從來唔係一碌鳩打一船人，純粹係話出面的確有班咁嘅人，完全唔知objectives係乜鳩
基本邏輯謬誤：示威抗爭會set rb、燒嘢不等於燒嘢、set rb就係示威抗爭

你咪係個班mk仔囉
天琦啊

同意，真係要set底線

唉，一講就比人話搞大台...

其實有兩類人
有一類係火爆啲，做野唔多經大腦，即係豬隊友
例如情侶影相

有一類就真係擺明係搞事既鬼，好似中大燒泳池同爆玻璃果啲，因為直頭唔撚合邏輯，本身去守係為左救中大，但到頭來點解入去破壞

但實際上其實好難分到呢兩類人
因為佢地做啲野其實好似，一樣可以用蠢黎解釋到啲鬼做既野，例如錯誤裝修，一樣可以用搞錯左黎解釋，現階段我地無方法去解決呢個問題

所以結論就係，麻煩做野前諗清楚目的同後果
雖然唔割，但都唔好做啲野倒自己米
自律係呢場革命係好重要

手足重溫下七一衝立會，參考下梁繼平同十死士點樣做啦

好似我地依家咁

屌 呢樣真

大台同守紀律 完全兩回事

呢的真係無辦法
就好似黑警都有走狂既一班

如果連天琦都唔知，下次試吓直接問

我阻膠？5大訴求有邊5大知唔知呀

光復香港，時代革命點解又知唔知

班友答唔出就知係搞事/鬼

將行古惑嘅能力用係正途到

共產黨革命都講軍紀啦 國民黨咪就係因為咁輸囉

真係要好好調教 唔係佢地真係以為自己做左黑社會 要每個示威者都知道佢地出面做嘅言行係代表所有香港抗爭者 而唔係佢自己

其實一直都有依班人，分分鐘連前線都唔喺，冇規矩唔等於可以放肆冇繼紀律。我會話依班人帶來危害多過好處，要正視同諗點樣解決

呢句真
諗真啲其實對家都係呢班人打得最大力但同時最控制唔到
睇下對家高層點回應？
「不完美可接受可改善」
點解對家可以毫無顧忌直線升級而我地唔得
呢個就係心態上嘅差距

唔可以盡信佢地，但要識得用

身邊唔小你所講既人 雖然佢地都有犯錯
但佢地行到好前 又幫手車物資 出左好多力
睇完個post真係好心痛 仲話非分化

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

崎撚夠未

今次大獲

成年人肯出黎嘅話，洗咩要班小朋友出黎替你抗爭啊
起碼佢哋有勇氣過我
我無資格割蓆同標籤佢地

手足咩人都有，大家都係同一目標！

新風向啊

打句非分化做頭盔就等於真係非分化咩

之前有個Post唔知係唔係真

話果啲係中共請返嚟嘅黑社會偽前線

專登做出一啲過激嘅行為引你哋割庶

我都唔知wor
邊個係天崎

對手足出手話要用火魔真係忍唔到 屌你究竟知唔知出黎做乜架 對抗極權黑警爭取五大訴求架 你而家黑警都未解散到走去私了手足?!

睇嚟你都唔知
梁天琦我就識

Diu對唔住天琦但我笑咗

要，有迫切性

元朗特別多 成日大叫 對街坊唔禮貌 成個低B仔咁 你係抗爭 唔係街童呀

點解會突然湧現呢堆mk先？
唔排除前線會有呢啲mk，但唔好唔記得黑警同支共都可以俾錢班垃圾mk搞事班黑警扮示威者拉人都做得出啦

利申：某啲前線出現問題可以提醒，之後唔改/傷害同路人先當鬼處理

我好覺呢個問題...愈黎愈明顯
我地唔應該再堵完路就打陣地/ 快閃完之後就散
之後就繼續文宣/集會.
呢個風氣好撚開始發生. 認真 今次真係會影響民意

其實唔會溝通到
連登已經好撚多呢類人版

同意， 連登仲有班好鬼嘅人 話你分化跟住拉你落去

唔代表佢哋可以亂嚟 明唔明

你講緊樓主呢啲自命不凡嘅人

由各區開花開始 就出現左呢啲人

集人先。 好彩我行街嗰啲 多數都好成熟

你自己都寫錯名，同梁天琦扮熟？

講得好岩
邊個唔鍾意就自己去做前線

唔同意呢班人會打

要有守則同聲明，唔係好易俾人利用

Agree, 同埋會過份濫用鶳了

屌唔係個個崎

柒撚到喊

完全唔關事 係心態問題
有見過前線一樣有紋身煲煙但做野好成熟有禮貌 會主動幫手 所以唔係睇唔起mk仔係睇唔起只想借抗爭黎威黎英雄主義既人

快閃堵路之後散,再做民宣/鍵盤戰士 好過.
一人多一持久佢地就想威就想破壞. 好多cosplayer

其實呢類人未必真心想抗爭 未必想爭取訴求
佢地追求既係chaos 純粹既混亂
所以有目標有原則既手足
都係佢地既傷害對象

又分化

起底block

即是咁 好似散仔有大學中學, 但是一樣攬 家醜不會外傳

Agree, 唔覺得呢d =前線

呢樣當然啦

其實好撚煩乜都質句不割蓆

呢個五毛好明顯啦, 大家識做

有時見到火魔/裝修後 鳩叫 大笑 拍手掌....

唔知多唔多人有咁嘅感覺，但想知係咪有啲咩原因導致佢哋想鳩叫....

唔關事但推

［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

暴大保衛戰證明左「相處好 同住難」呢個抗爭弱點

呢條友講野神神化化

不分化

如果真係咁差劣，自然佢地會俾差佬拉曬

唔洗擔心

利申：、好多前線手足都係你口中既mk 仔童黨黑社會，有啲勇武過你，有腦過你

冇信念只係想威既點會搏命打狗 一有危險第一時間就閃啦

On9 拉

半夜又黎放負?

完全同意 推比多d手足見到

所以咪攬到班前線狗做咩都唔怕囉
其實同我地依家既情況一樣咋嘛

為咁潮流出黎搏拉搏被失蹤？

真勇武果班見到狗衝過黎都唔走
呢班一聽到有狗就即走

拉
半夜風向

其實不嬲都有架啦

就係因為抗爭者組成咁複雜政府先難處理

唯有靠大家不時檢討提點下，不過真係唔可以兇同攻擊現場手足，如果意見唔夾的未分兩team做囉

夜晚連登係咁

夜晚個連登係咁

唔知由幾時開始(好似九月頭左右)
係連登講d好普通嘅意見都好撚吃力
講乜都話割,成個壇得返d打爆拆燒聲音
一言不合就屈毛屈割,真係cl7s

好在暴大事件某程度帶出咗呢個問題
如果再由班友失控落去真係仆得街

搞分化 拉

唉 真係負資產

唉

吸精瓶我屌你老母

人地至少會出黎 都冒住比狗咬既風險
你話成日出現火魔凶手足 邊撚到成日呀 咪中大一單
呢個行為當然係錯 但你話成日 真係唔知你咩居心
拉

你會唔會明顯得滯

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

呢句真

樓主經常性神神化化

正解

唔好以為加 非分化三粒字就真係無分化

資產低Only 有用過軍師

所以好撚on9 上面班人.......

提出問題就自命不凡?
做咩都啱同班狗一樣，永遠唔洗改進啦

點都要有個底線
過咗火既就必須要割
不分化不割席唔應該係免死金牌 而係良知既分界線 冇良知同狗冇分別
而呢啲人就唔係同路人

呢句野其實加密黎做咩
唔係要俾佢地睇咩

無辦法，通常一區開花先會多精鋭小隊出現

我嗰區都未見過有凶手足

聽返來都係中大一單啫，所以唔駛誇大數字，另外有唔好的行為內部檢討就好

習慣咗乜都加密

搶眼球 = 支那匪語

燒嘢不等於燒嘢??

所以真係唔聽勸唯有請佢地留喺一般地區活動 (街頭)
好比散仔「最好」搞著平民 唔好射親毛漢/記者咁

無錯
好唔鍾意呢啲分化post 點解要搵背景標籤人
好多MK 大叔都好人
你地唔好咁樣好無
抗爭唔駛資格
大家有秩序 自律 自然無問題 唔好又番番day1 咁樣分世代好無 想重複2014？
拉你老味

凌晨連登好精彩幾多仆街衝出嚟搞分化

咪傻啦 MK同勇武冇衝突 但係有D人出黎恃住抗爭係到搞事破壞 仲要好多一睇就知連5大訴求係乜都冇知 見有得做平時冇得做既野就衝上黎搞事

佢原意應該係想比入面高質的人或者連登仔睇

不過我又覺得無話分高定低質，出得來的都係手足

咁佢地都好過冷氣軍師既

講事實要改善 比意見就比人屈五毛方分風向狗
依幾個月個風氣有無變過？
不割唔係唔聽人意見 一言堂阿
成班傻閪淨係識屈毛

係咪唔肯接受現實？
香港真大學生得3成人 你覺得全部前線都係高知識份子？
根本事實係好多無腦mk仔同搞事撚
一班淨係識係連登屌鬼屈分化既依幾日有無去過中大？

屌你老母臭閪成堆淨係屈 幾時可以接受下人意見做下改善？ 係咪成班都咁撚蠢

呢啲野唔洗晝出腸
我真是多撚謝推呢個Post嘅人

屌你啦雨傘運動嘅時候我同我阿哥係食第一粒催淚彈，個運動後期比左膠騎劫咗我都屌柒佢哋。錯字就畀你話mk，係唔係歧視讀寫障礙呀

前期有唔少前線都係返工既大人 但拖太長時間有好多都比人拉咗或者有負擔所以少咗出黎。依家好多都係啲十零廿歲既學生 又衝動又唔成熟。

班高質人士做晒冷氣軍師

其實好易邊啲係社運mk偽勇仔
永遠只係出現喺快閃裝修
扑吓嘢以為自己好勇

到陣地啦
未有狗就企到前一前擺pose
開槍就尻縮到後一後
真勇手足擋哂子彈啦
佢哋立刻狗衝最前繼續攞pose

之後就返屋企周圍同人講自己前線勇武食女攞光環

同行手足先致不割
班mk只係係我地抗爭嗰時
順手四圍破壞 情況同藍屍偷小米一樣
根本稱唔上手足
何來割蓆之說

第一 上面可唔可以態度好d 出得黎都係同路人

第二 真心希望出嚟嘅手足心態成熟d 唔好當玩 或者

為左 型 同威 我地出黎嘅一舉一動都間接有民意／市民支持 或者授權 我地利用左呢種權利 其實有義務同責任 諗清楚自己做緊咩 亦都要負責任 抗爭真係唔係玩 勇武係種心態亦都係種責任

以武制暴 要明白個武字點解

最後 有唔同意 拜托理性討論 屌黎屌去真係無意思 唔同意見就分化 割 更加係自取滅亡

咁你要connect全香港老中青嘛

而且你又諗下，啲低級黑警邊到黎？咪又係MK收返黎。
所以你會發覺佢地都係近似，當冇人規管就會發癲唔識自律。
你都唔會覺得有識之士，上流社會，人生贏家同你落場作戰嘛？
只不過我地connect唔到基層(共狗150)同大中華廢老啫

應該有關，粗略D分析
開花會將戰場拉近，自然多左唔太願意付出去主線戰場既人参與
唔係話貪近/分便之唔係手足，大家明我講咩啦...

同意

呢個post有唔少

你真係on撚鳩，有話佢地唔做得？好抽過你垃圾鍵盤戰士，同你講肯企出黎為公義唔理係咩身份一樣接受。佢地做錯野可以改善，除非真係錯得好離譜，自己諗下點解呢排先會燒錯野而自前一直無，因為係差狗搵臥底什至黑社會混入黎做。因為佢地無晒手段，非用呢招黎分化不可呀。中大都係呢招而令大家要提早撒離放番吐露個春袋出黎。

親耳聽到荃灣有兩條mk

「今日都無嘢玩嘅」
「1031嗰日好玩啲」

真正勇武比人拉左好多

下 見狗跑得快過保特 請問有咩作用？

係

有有出力就夠，佢地同全部人一樣要受個被捕被殺被折磨個風險，雖則人有問題但佢地又可以有勇氣企得好前好勇

點引導佢地係一個大課題黎，當然會兇其他手足既當然係唔得

有班真係為玩既搞事，但有班真係火遮眼，你問佢5大訴求個d真係熟哂

個日去開花，有人影相就被私了，叫del相叫都冇叫，個時真係好需要和理非幫手調停叫del相
唔del另計啦

一有檢討就話人鬼同分化

士兵都有參次，何況大家唔係士兵，尼d野基本上好難避免

有用過你 起碼有出去

其實知道有呢個問題至少出過去親身體驗過先會知 睇live 撚會知

真。 mk仔比人推上神枱

呢啲人一直存在
是你地如獲至寶 家醜外傳

咁多位大學雞
要善用自己嘅腦袋
點樣用智慧操控呢班人去幫自己都係一種策略黎
水能載舟 亦能覆舟
善用嘅話，可以多班人幫你
唔識用嘅話，只會係一啲阻礙嘅砂石

勇武未必係係智勇雙存，唔一定係個個都係大學生黎，要點樣引導呢班友係一個難題，亦都係一個好好嘅機會

同感

遇到呢種情況唔出奇，要冷處理，斯文有禮既就唔係叫老粗啦。
盡量先夾好大家訂立好目標/手法/程度，無必要撕裂。臨場就勸到就勸，夾唔到咪分組囉。
所以文宣真係好緊要，行動目的表達得清清楚楚

你都on99 驚俾人拉驚到咁既人 佢地係真心抗爭既咩？
仲未計周圍點火頭

之前凌晨3點返屋企 樓下有童黨係到整爛街邊一排單車 整完大叫光復香港 我睇到心諗係咪high撚大咗啊

利申 心諗only 見到10幾條傻閪唔夠膽出聲屌

老實講 呢個問題好嚴重。。。
有時反而會諗點解班手足變到好似黑社會咁
唔割

用火魔威脅手足既人就當佢係鬼
但可以利用佢去做後勤工作 當然要搵個後勤既睇住
睇住佢有無做D分化 傷害手足既野
做後勤都搞事既就請佢離開啦

push

佢哋係態度差 但現實係有問題 可唔可以嘗試討論 而唔係互屌 真係無意思

臥底都有出去

夜啦 訓啦柒頭
blocked

呢啲人就係黑警嘅前身!
突然後佢哋會變成黑警!

其實知道有呢個問題至少出過去親身體驗過先會知 睇live 撚會知

同上

預左啦。唔通採取發牌制度，要符合某種資格先比佢做勇武？可以做嘅只係見到佢地就行遠d 囉。

正是自己同學

呢D失控好容易失民心
非分化，檢討only

發夢間唔中見到有少少畫面性場面就鳩叫 扔個魔法就high到咁 未見過火?
有次發夢誇張到有個樣似15 16歲著條牛仔短褲短到見到屁股蛋 口罩都冇 依啲真係似街童...

咁你可以趕走埋班街坊

當抗爭成為潮流帶動不同人抗爭，呢個先係最有利
恐唔恐怖得過你俾公安虐殺出街俾藍絲廢老斬黑警私刑啊？
成個post除左分化都係分化，一句支持都無

咁啦
將個post改一改啦好嗎？

「而家越黎越多黑社會同偽警出黎
呢班人行事無目標 無原則 無紀律
好多人之前甚至係休班警或者特務黎」

柒少陣啦

做乜撚，出面全部都係呢啲post？

試過係旺角 水砲車係隔離街 防暴都落咗地
有個mk仔係旁邊大大聲叫咩衝警盃
仲要叫到好似啲狗跑緊過黎咁
本身氣氛已經好緊張 仲要比佢嚇一嚇
有啲咁嘅隊友真係

夜已深

性格同表達有問題姐，有啲人天生講野係鍾意粗粗魯魯，鍾意出風頭，咁都割？
前線mk都起碼係企係抗爭個邊先。
再睇下屌塞鐵手足嗰個趕翻工嘅金毛mk？
高立見下啦屌

但係老實講， 差佬同呢班人都係同一類人!
真係可以製止咩?

唔比係MK仔低估風險?
我好尊敬真心而承擔惡果既手足
前題係果個真係真心手足
話我割席前諗下果班係咪同路人先

事實係仲衰過班狗
班狗仲會話就算有咩事有tk，都會同自己講佢有糧出就由佢(我唔知佢地會唔會翻到狗屋打交，it doesn't matter)。而呢班係會搞走有同一目標既前線心灰，好d既咪可能會退落去，衰既就可能會搞到即場打起上泥，可能會受傷，甚至乎班狗趁呢個時候捉走幾個

可惜.. 唉...

唔係打句“非分化”就唔代表你冇分化架樓主。呢個社會咩人都有，只要目標一致大家就係同路人，不割不分化唔係口號，係要實淺嫁，觀乎樓主嘅言行其實同割咗冇分別，樓主再諗諗我哋係咪仲係同路人

累街坊的表表者

對住手足打算用武力既都唔係同路人

冇經驗唔緊要
最麻煩係嗰啲 出黎係跟風 為破壞而破壞
仲要做嘢唔經大腦
雖然唔係個個前線都係咁 不過都有唔少個心態係唔ok

可以出post

不割 but 留意返自己行為 你唔係曱甴 你有良知底線
出得嚟都係手足 兄弟爬山

屌 再咁搞落去真係唔得
仲有得見依家好似裝修同私了到走火入魔，唔係割，但唔好殺紅了眼真係好重要

如果呢啲人存在喺社會， 到時咪有另一個法西斯出現囉

班高質人士快撚d 出去屌

唔屌正仆街

認同，近排愈黎愈多呢d事，之前既中大事件，同埋仲有一單有個手足係條橋度推鐵欄落去差d掉中個電單車司機。
唔割席但一定要正視，諗返點解場運動可以堅持到咁耐係因為我地做野係有目的，有原則同互相尊重，如果唔係同黑警有咩分別？

呢啲人出現只會被黑社會統治 香港

好掛住幾個月前d 成熟手足

推大家要自律

小西灣夜晚成日聽到涼亭位有班mk係到話咩見到啲狗點打好 講到曉飛咁，一睇就知見到狗第一個番屋企個啲

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

其實真係feel到有部分手足質素好差
完全係爛仔咁 唔用個腦諗嘢

用說話潛移默化佢地
令佢知綠色物件先係敵人
要佢留力比綠色物件
但真係考各位手兄既口才

。。。。你不如認真睇多次

班街童過左黎poly, 周圍丟玻璃，放火魔，又鳩叫...

呢度好撚多人一聽到檢討post就話分化
但其實上過前線就知樓主講緊咩人

Ive過左poly cu

罵市民果班真係唔知做乜鳩

612個時前線係唔會用把口屌狗
只有夏愨道天橋上面同後排啲廢柴得把口鬧
睇黎個班廢柴應該有啲成為樓主講個堆人

不過依家啲前線好多係中學15-21歲出左黎
要好好保護佢地

認同

睇標題已經知你分化

而家啲五毛開post一定會加幾句嘢
非分化
正視聽
不割
光復香港

係 但態度同語氣真係要好d 上面直情有人話當mk仔係爛頭卒 而唔係提醒 真係有d心寒

無話高唔高尚
只有贏唔贏
班mk出黎hea嘅玩嘅我就睇唔到點樣同路啦

如果打自已友實唔係同路人 唔係話想捉鬼 但發覺呢排好似真係多左好多呢類人 分分鐘係班鄉黑扮

有鬼又好點都好
記住自己嘅目的去行動
Mk又好鬼又好
佢地只係少數

晚上連登係咁

班MK仔就係為咗圍威喂心態，真係幾多下，問佢反送中五大訢求係乜都唔知佢答唔答到

個問題係 你咁樣標籤佢地做MK 咁啲正常MK又被你打沉埋一份
點解唔可以直接set軍紀規範大家？某一啲人守唔到自然會被淘汰
唔好直接淘汰MK仔ok? 真係好多正常MK

夜晚連登係咁架屌

屌 唔好懶係高尚咁，好乞人憎
出得黎就係同路人，你可以屌佢地嘅魯莽行為，但係你唔應該用mk仔童黨呢啲名黎分佢地出黎

而家mk咪上連登補下知識囉
利申 見過

某d區佢哋係大多數

同意：記住自己嘅目的去行動

同意出軍紀！！！ 放任童黨 mk唔理
1. 運動變哂質
2. 少左前線補給
佢地好重要 但要好好管同運用

笑撚死 話咩有金主叫佢哋出嚟
半夜嘅連登果然唔適合正常人瀏覽

分化post拉

根本濫用哂不割席不分化
有錯就再屌，反省完知衰咩先會做得更好嫁嘛

有道理 間接割左

分化 完

2:54am

推 呢個必須正視 各區開花後有呢種感覺
重點距地有做裝修前線 裝修風氣愈來愈差 感覺有一部分係街童加入 呢個必須要大家理性討論
唔係乜撚都不完美 可改善 不割 當口號咁講有撚用 同無腦藍絲盲撐有分別？
呢場必須重視 需要大家理性討論
否則只會拖垮成場運動

完全同意
見過有好多十幾歲嘅前線(又唔算mk嘅)
見人爆美心又爆下,有人set rb又set下
做完一輪狗又未到佢地就好迷茫唔知仲有咩搞

咁其實要勝利就正正需要呢啲嘍囉既講真....
唔通真係靠打字就贏咩。

所以紀律真係好緊要
冇紀律好似班黑警做咩都得，冇人會支持
最差嘅情況係會搞壞成個運動
亂用火魔燒到樓上居民都係一個例子
無論懶型又好當潮流又好
發得夢就成熟啲，咪累到其他人

please don't die

分化post 拉

678月個時 大家真係齊上齊落
為左等手足退 死頂住個街口
而家？聽到狗字就跑走晒
無狗個時又牙刷刷劏狗又剩

家陣有啲人當左好似冰桶大戰嗰陣時咁，當潮流咁玩，問佢個運動原由係乜又唔知，人玩我玩有趣咁

朝早講咪一樣屈毛,根本公佢贏字你輸
事實就係一班接受唔到人意見嘅玻璃心

唯有慢慢提點
有d問題一定要提出, 要解決, 唔係等到真係出大事嗰陣就大獲
好似中大今次咁, 其實抗爭者真係需要保留返應有底線
尤其無大台, 無統一, 更應該要自律

樓主知名五毛

踩中你條尾？無腦mk仔
講野有說服力d 否則無殺傷力

搵

我覺得有人做得過火要指正啱檢討係合理
我都認為依家有啲裝修真係無咩必要 樓主想講咩我都明
不過我唔知樓上一堆附和嘅人 標籤呢堆做死mk 再有下次要好似藍絲咁對待 話佢哋有金主叫佢哋抗爭 又係咩居心

唔好試圖控制佢 要引導先係長遠既出路，最真實既例子就係黑警 係一定會失控

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

你覺得人地係mk，你唔係mk係上等人，咁你就要輸

不怕神一般的對手只怕豬一般的隊友

well said

不割啊，唔𠹌通上有上前線？死阻膠

原來你係五毛

始終難免會有童黨 mk 反社會人格 中二病撚入侵
即使真係手足都好，你都無得避免有手足真係有問題
幾萬人 你點樣肯定個個都正正常常

唔出軍紀一定解決唔到
但出軍紀就要小心大台問題

Full gear喺大後排溝女都見過
Cosplay 黎溝女
以為戴住個豬咀就好型

真勇武要樹立榜樣

講得好 就咁用一句死MK嚟割真係不敢苟同
人地抗爭唔係冇代價 6月講到依家嘅齊上齊落 面對背景學歷年齡心態各有不同嘅同路人要點做到齊上齊落 步伐一致係我地更加需要去做嘅

屌人死MK好易 但咁樣唔會幫到成件事

同意
不分化 好好利用各自才能

而家欠缺左管理同令士兵服既人

仲係到非分化 同佢地割左先係真正既不分化阿 留佢地係到拖累手足做乜 有佢地只會有更多手足比佢地影響 佢地又唔係真係做到野 係咪真係咁大愛仲非分化 不割係不割手足做錯事阿 唔係班偽黃mk黎到搗亂仲當係手足阿 左膠阻人私了就即刻割席當藍處理 比班偽手足入到黎又話不割席 邏輯係邊阿

加個 （非分化）就唔係分化？

同埋唔知係唔係我錯覺
感覺上次次發夢企前線做攻果堆手足
好多都係金毛白毛
(甚至有時被捕果堆手足都幾多金毛)
利：非分化 唔理佢地係咩人 都尊重

MK仔多數都係好鬥心強而衝動，唔會點預計之後既事，你講嘅嘢可能佢哋都未諗到

樓上已經有

其實我同意係應該有1d共識俾大家知道咩野做得咩野唔做得
好多野唔係上連登講唔割就得
連登唔代表所有抗爭者架

講得冇錯 真係好多MK
有冇方法解決到 咁樣落去會出事

同意，搞到開始覺「不割蓆」簡直係句魔咒嚟

樓主有冇讀過歷史？

當年劉邦 劉備起義，什至毛澤東組軍

正正就係靠一班烏合之眾，嘍囉拉雜成軍。屌你樓主，睇死你都係鍵盤戰士，冷氣軍師。人地肯出黎就唔好屌人地咩心態啦。講真，比你你肯唔肯冒住比人打死既風險出黎丫？

割撚到仆街

800 幾正評

點解指罵多於勸喻？

成也敗也
所有野都係一線之差
我都想唔割
的確有班人係唔知做乜鳩
非藍都裝修 唔肯走
要明白裝修原意唔係搞破壞 係要整頓經濟
而家係又裝唔係又裝
民意？

真心似 打自己友呢d我真係諗唔到有咩原因會咁做
一係就照裝修 有咩事就賴落黑警到 佢地之前都有幾單扮過黑衣人既事件發生

咁如果係真 你仲割唔割？

呢啲同班藍衫既資質差唔多，但都有價值，唔似啲狗做豬隊友咪得lo

我一直好堅守：你做任何嘢要有means同ends，而兩者係要匹配。你整rb放火全部都係means，但係唔係個個都知道自己個ends係想達到啲乜。
偏偏個個都話 前線話事啦，但係事實就係，前線入面係真係有人得個做，但係唔知做嚟做乜。
費事俾人屌，循例講句非分化。問題癥結就提出咗，大家諗吓點改善。

屌唔好幫佢推

真係香港人嘅話，冇本錢割拉

岩 所以其實可以利用返佢地之前扮黑衣人既事件 推返個波落佢地到
真心覺得似卧狗多 你出得黎既我當你都係想贏啦段估唔會冒住比狗打死既生命危險出黎突登搞衰呢壇野呀 所以完全諗唔到點解要咁做 除非你唔想贏或者唔怕比狗拉告暴動啦

唔係分化
如果唔係鬼做嘅就真係要正視
例如破壞暴大爆人啲lab爆人玻璃
shitty又燒鳩咗ac3 爆鳩宿舍玻璃
poly又燒鳩學校後欄rb 又喺度玩

咁始終係人地屋企
你亂爆又唔講理由又唔問人地
好撚大問題
要自律吓

垃圾分化POST 完

一定有為咗跟風 好似冰桶大戰咁 佢地唔係豬隊友已經ok了

樹大枯枝

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

國民黨
毫無軍紀 最後佢地輸咗

你自己都講左佢地o既用處啦
快閃裝修丫嘛
咁咪俾佢地快閃裝修
明唔明

😂哇屌 原本想講 但係一諗起開呢啲post會俾人屌五毛分化就不了

不割守則？
你同班中大仔講啦

諗起大台糾察

自律先係一切
你睇下屠龍小隊 只係遲到都要革扯

幾個月前咪又係o係度日日互屌
d 好o既做法好多都係屌出黎

次次都話會檢討 不分化
事實係有堆係mk前線 你走埋去同佢地講 佢地完全唔會聽
不分化 但呢個問題要正視

不分化

唉 人講佢又講

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

不割，但犯事的手足需被輕微私了，以作懲戒

唔好分咩高質低質
全部都係香港人
低質就屌到佢地高質

燒死自己人都唔割

五毛post, 拉

一開始講到明，要小心唔好火魔法樓下鋪、唔好對家未郁手就先郁手打人，依啲基本規則一定要長期keep住記得。

雖然成日屌人民意撚乜乜乜，但民意的確係我地依邊一開始最強最有力嘅後盾，如果因為過分而無合理原因嘅武力，搞到我地依邊嘅人對前線手足產生反感，到時場運動形勢會對我地依邊好不利。

依啲post冇討論價值 又比唔到suggestion
唔好阻住熱門ok?

唔係加個（非分化）就真係唔係分化撚架

小隊相對易管理 其實應該要組織化件事
小隊隊長之間可以傾d共識出來set rules

呢個post點解會咁撚多人讚

因為係凌晨，5毛開工

不分化，但希望大局為重
美參議院宣佈前習大竟發話，顯示人權條例影響，必會用污糟招令示威失民意，想令條例唔通過。這時間我們要保留實力，避免出錯，始終國際支持是香港最大的價值
明白勇武委屈，但請珍惜兄弟努力

連登係咪有啲問題？長期呢啲post都勁多like 仲要升得好快

不篤灰，不割蓆，不分化，之後應該要加多一個，不打自己人

有一日屯門開花，前線在vcity前同黑警對抗，後面都有好多手足幫手做野
我做哨所以周圍行，首先見到有幾個手足無端端去打爆屯門大會堂度門，唔知咩原因
之後在離戰區較遠的安定邨，有幾個年紀好細既手足爆開安定邨入口個管理處亭，入去破壞，再拎入面電腦個mon出黎當眾擲落地下，一地碎片，之後就嘻嘻哈哈的在附近吹水
其實我好想知你哋究竟點解要感做，你地出黎目的係為乜，前線係打緊仗，一比人拉到就係玩完，你地就在安全地方做d毫無建設的行為，其實唔割蓆唔係因為認同你地，而係因為比起黑警和港共的劣行，你們遺害沒那麼大，但我覺得有必要檢討呢類行為，各位見到亦希望加以勸導，我相信帶住理想上街的人遠比他們多，有人出聲勸勉一定會有人和應

要諗吓點用佢哋

明顯，沉晚先吹風話棄中大，不定時放負加屌9埋同路人
連登咁耐都無比人ddos過就知入面已經比5毛滲透

MK仔係強大既戰鬥力黎
孫中山都要群埋黑社會到先搞到革命啦

唔知點算

我真係諗唔明個個話街童，又話mk
唔係話前線無唔守紀律嘅mk，但臥狗機會都好大
下次見到有某啲前線巴太失控，規勸完都係唔聽就要同其他在場前線諗下點處理

冇撚計，中產又唔撚出嚟，有理念嘅大學生又畀人拉鳩曬。你仲有咩隊友又可以揀 ？ 去到小學㗎喇喎

同意，但一講就個個屌你分化
討論事實姐

Lm

It needs extremely high EQ, maturity, and outstanding character!

首先，希望你唔好用「mk仔」咁貶意既字標簽人

如果有部分人真係冇跟到
「黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯」，希望可以同佢再講下

我都覺
而家個班愈黎愈細
但同時間而家的確係勇武左

咁都叫非分化，一野彈咁多個屌mk仔既post ，屌你老母，自己諗下啦，仲咁鳩多正評

比人捉左好多

人地拉雜成軍
但起碼有個統帥叫佢地做乜
好似曹操青州兵咁,
但而家又冇大台,
個個都唔服大家
你憑乜指揮人?
呢D其實連糜兵都不如

收皮啦冷氣軍師去到冇去係到指指點點

隨時係收錢混入黎 機場已試過

有人繼續岀黎已經夠

雖然d mk真係有d圍威喂，但佢地大大聲屌柒黑警同埋有過人既勇氣，身為半和理係有d佩服

好多分化post
今日分化mk 仔

14年分化呢班人有份做成

影衰哂

你當人爛頭卒？
人地脾氣唔好唔代表係壞人